切忌自我陶醉⋯⋯離成功還遠，不要楊仇恨沖昏腦袋！

緊記能夠勝過中共的只有美國，
要美國下定決心幫助香港，
必須要堅持和平理性的大原則。

抗爭者面對大陸民團的攻擊，只可自衛丶制服。
如果因仇恨而陷入混戰只會正中下懷。

林鄭想破壞來自美國的介入，只有一途，
就是把抗爭者描繪為比黑警更黑的暴力分子，
把整場抗爭運動抹黑為一場無政府主義運動，
族群衝突和種族仇恨。

如果在呢一刻意氣用事，同藍絲鬥毆，只會把過去三個半月來的努力付諸流水⋯⋯

鬥毆非但對整場抗爭運動沒有幫助，如果整場抗爭運動淪為一場群眾毆鬥。美國的介入和幫助只會隨着美國民意逆轉而降至零。意氣用事只會斷送被捕嘅千多個抗爭者獲得平反的機會⋯⋯

林鄭和黑警打算不斷把局勢升級的圖謀昭然若揭，
就好似想繼續維持他們對香港局勢的影響力，
滿足他們對的權力慾望。

我們絕不能夠退縮，但抗爭必須以充滿智慧嘅方法去繼續進行。人鏈丶頌歌這些看似非常啊Q和微不足道的抗爭方法，相對於警暴和大陸民團和蠻橫無理，反而突顯了香港人的優秀丶克制和團結。

挑釁黑警和與藍絲毆鬥只可以爭一時之氣，
想贏就一定要突顯香港人的團結和和理優的特質。

繼續追究831黑警恐襲市民，繼續多區集氣丶人鏈戰術、做好本地和國際文宣，使更多香港人和自由世界的人民繼續關注香港局勢丶支持香港人爭取民主自由的權利才是勝券在握的關鍵。

美國的香港人權及民主法案相信要到10月底左右才有最後定案，未來這六個星期到底如何走下去？應該如何走下去？是整場運動的關鍵。

所謂一子錯滿盤街落索，到底整場運動能否成功，要看的是到底抗爭者能否尋得著氣？不讓惡人的計謀得逞！

願全能的上帝祝福香港丶祝福香港人，賜予香港人無窮的智慧丶感動美國人由衷幫助香港丶擊打香港人的仇敵。

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

不要被仇恨支配😞

啱呀
緊記我地爭取緊乜嘢
獅鳥只是支線任

五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

左膠死撚開啦
保護自己就叫被仇恨支配？
保護手足就叫被仇恨支配？
唔撚可以係伸張正義？
點解係都要污名化義士？

不要被愚蠢支配
有十個八個仆親，隨時瓦解對方中堅力量
淨返啲真心無收錢而唔勇武既愛國豬
到時手足更安全

又上帝，你個上帝縱容共產黨殘害百姓咁多年，骨子裏根本就係一個屎忽鬼。
你個上帝咁全能，咁多年黎做過乜尻，連一隻魔鬼都消滅唔到。垃撚圾

上帝有他的時間，納粹德國丶蘇聯不是倒了吧？

原來係靠你個濕尻上帝？你唔撚講真係冇人知喎。
有功就識出黎領，鑊又唔洗孭，做上帝真係好，一群愚民無限吹捧

Blocked, 死耶撚